<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="lang_selected">ta</string>
    <string name="username">வாடிக்கையாளர் ID /அலைபேசி எண்/மின்னஞ்சலை உள்ளிடுங்கள்</string>
    <string name="cancel">ரத்து</string>
    <string name="no_connection">இணைய இணைப்பு இல்லை</string>
    <string name="update_available_title">சமீபத்திய பதிப்பிற்கு மேம்படுத்து</string>
    <string name="update">புதுப்பித்தல்</string>
    <string name="view_history">உறுதி வரலாறு காண்</string>
    <string name="hide_history">உறுதிமொழி வரலாற்றை மறை</string>
    <string name="language">மொழியை தேர்ந்தெடு</string>
    <string name="home">முகப்பு</string>
    <string name="my_profile">என் விவரம்</string>
    <string name="goal_loan_schemes">தங்க கடன் திட்டங்கள்</string>
    <string name="how_ogl_work">ogl எவ்வாறு இயங்குகிறது</string>
    <string name="about_us">எங்களைப் பற்றி</string>
    <string name="ogl_history">கடன் விவரங்கள் &amp; அடைமான சீட்டு</string>
    <string name="change_language">மொழியை மாற்றவும்</string>
    <string name="forget_password_msg">மப்பார்புரம் மூலம் செல்லுபடியாகும் வாடிக்கையாளர் idஐ உள்ளிடவும், otp உங்கள் பதிவுசெய்யப்பட்ட மொபைல் எண்ணுக்கு அனுப்பப்படும்</string>
    <string name="otp_sent_to_mobile">உங்கள் பதிவுசெய்யப்பட்ட மொபைல் எண்-க்கு otp அனுப்பப்பட்டுள்ளது.</string>
    <string name="exceed_limit_msg">மறுமுயற்சி எண்ணிக்கையை மீறிவிட்டது</string>
    <string name="resend_otp_msg">உங்கள் otp காலாவதியாகிவிடும் </string>
    <string name="customer_id_and_mob">வாடிக்கையாளர் ஐடி</string>
    <string name="invalid_customer_id">செல்லுபடியாகாத வாடிக்கையாளர் ID</string>
    <string name="forget_password">கடவுச்சொல் மறந்துவிட்டது</string>
    <string name="customer_id">வாடிக்கையாளர் ஐடி</string>
    <string name="mobile_num">மொபைல் எண்</string>
    <string name="submit_btn">சமர்ப்பிக்க</string>
    <string name="password">கடவுச்சொல்</string>
    <string name="confirm_password">கடவுச்சொல் உறுதிசெய்</string>
    <string name="login">உள்நுழைவு</string>
    <string name="ok">சரி</string>
    <string name="invalid_mobile">செல்லுபடியாகாத அலைபேசி எண்</string>
    <string name="invalid_email">செல்லுபடியாகாத மின்னஞ்சல் ஐடி</string>
    <string name="register">பதிவுசெய்</string>
    <string name="registration">வாடிக்கையாளர் பதிவு</string>
    <string name="confirm_mpin">mpinஐ உறுதிசெய்யவும்</string>
    <string name="skip">தவிர்</string>
    <string name="set_mpin">mpinஐ அமை</string>
    <string name="invalid_username">செல்லுபடியாகாத பயனர் ID</string>
    <string name="invalid_password">செல்லாத கடவுச்சொல்</string>
    <string name="mpin">mpin</string>
    <string name="enter_otp">otpஐ உள்ளிடவும்</string>
    <string name="invalid_mpin">mpin செல்லுபடியாகாத</string>
    <string name="otp">OTP</string>
    <string name="mpin_miss_match">mpin பொருத்தமின்மை</string>
    <string name="if_not_received">இன்னும் கிடைக்கவில்லை என்றால்</string>
    <string name="new_pass">கடவுச்சொல் அமை</string>
    <string name="password_miss_match">கடவுச்சொல் பொருந்தவில்லை</string>
    <string name="confirm">உறுதிசெய்</string>
    <string name="btn_resend_otp">otpஐ மீண்டும் அனுப்பு</string>
    <string name="enter_otp_new_loan">நகல் உறுதி செய்ய otpஐ உள்ளிடவும்</string>
    <string name="name">பெயர்</string>
    <string name="address">முகவரி</string>
    <string name="edit">திருத்து</string>
    <!--<string name="inventory_id">இன்வென்டரி ID</string>-->
    <string name="inventory_id">தங்கம் ID</string>
    <string name="select_scheme">திட்டத்தைத் \nதேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
    <string name="scheme_name">திட்டத்தின் பெயர்</string>
    <string name="days">நாட்கள்</string>
    <string name="Interest">வட்டி</string>
    <string name="rebate">தள்ளுபடி</string>
    <string name="existing_loan_no">கடன் எண்</string>
    <string name="max_loan_limit">அதிகபட்ச கடன் வரம்பு</string>
    <string name="new_loan_amount">புதிய கடன் தொகை</string>
    <string name="new_loan_account">புதிய கடன் கணக்கு</string>
    <string name="loan_amount">கடன் தொகை</string>
    <!--<string name="effective_rate">செயல்திறன்மிக்க விகிதம்</string>-->
    <string name="effective_rate">பயனுள்ள விகிதம்</string>
    <!--<string name="existing_loan_interest">தற்போதுள்ள கடன் தீர்வு</string>-->
    <string name="existing_loan_interest">கடன் தீர்வு</string>
    <string name="existing_loan_details">தற்போதுள்ள கடன் விபரங்கள்</string>
    <string name="repledge">நகல் விளிம்பு</string>
    <string name="interest_due">வட்டி நிலுவை</string>
    <string name="pay_now">வட்டி செலுத்த</string>
    <string name="gram">கிராம்</string>
    <string name="rate_gram">விகிதம்/கிராம்</string>
    <string name="payable_after_settlement">தீர்வுக்கு பின் செலுத்த வேண்டிய</string>
    <string name="processing_charge">செயலாக்க கட்டணம்</string>
    <string name="inventory_date">இன்வென்டரி தேதி</string>
    <string name="maturity_date">முதிர்வு தேதி</string>
    <string name="interest_paid_upto">வட்டி செலுத்தப்பட்ட வரை</string>
    <string name="status">நிலை</string>
    <string name="item_name">உருப்படி பெயர்</string>
    <string name="item_details">உருப்படி விவரங்கள்</string>
    <string name="item_count">உருப்படி எண்ணிக்கை</string>
    <string name="stone_weight">கல் எடை</string>
    <string name="actual_weight">உண்மையான எடை</string>
    <string name="net_weight">நிகர எடை</string>
    <string name="remark">கருத்துக்களை</string>
    <string name="view_details">விவரங்களைக் காணவும்</string>
    <string name="from_date">தேதி முதல்</string>
    <string name="to_date">இன்றுவரை</string>
    <string name="loan_account">கடன் கணக்கு</string>
    <string name="loan_date">கடன் தேதி</string>
    <string name="loan_interest">கடன் வட்டி</string>
    <string name="debit_card">டெபிட் கார்டு</string>
    <string name="banking_charge">வங்கிக் கட்டணங்கள்</string>
    <string name="select_payment_method">பணம் செலுத்தும் முறையைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
    <string name="pay_interest">வட்டி செலுத்த</string>
    <string name="final_payble_amount">இறுதி செலுத்தத்தக்க தொகை</string>
    <string name="net_banking">நெட் பேங்கிங்</string>
    <string name="last_paid_date">இறுதி செலுத்தப்பட்ட தேதி</string>
    <string name="pledge_date">உறுதிமொழி ஏற்பு நாள்</string>
    <string name="interest_rebate">வட்டி தள்ளுபடி</string>
    <string name="loan_interest_payable">கடன் வட்டி செலுத்த வேண்டிய</string>
    <string name="settlement_amount">மொத்த தீர்வுத் தொகை</string>
    <string name="other_charges">ஏனைய கட்டணங்கள்</string>
    <string name="enter_amount_for_patial_payment">பகுதியளவு கட்டணத்திற்கான தொகையை உள்ளிடவும்</string>
    <string name="pay_full">ஊதிய முழு</string>
    <string name="pay_partial">ஊதிய பகுதி</string>
    <string name="last_pledge_date">கடைசி உறுதிமொழி தேதி</string>
    <string name="pledge_details">கடன் எண் விபரங்கள்</string>
    <string name="settlement_details">குடியமர்வு விபரங்கள்</string>
    <string name="disbursement_date">பட்டுவாடா தேதி</string>
    <string name="inventory_details">இன்வென்டரி விவரங்கள்</string>
    <string name="applicant_details">விண்ணப்பதாரரின் விபரங்கள்</string>
    <string name="duration">காலம்</string>
    <string name="bank">வங்கி</string>
    <string name="ifsc_code">ஐஎஃப்எஸ்சி குறியீடு</string>
    <string name="deduction_name">கழிவு பெயர்</string>
    <string name="review_application">மீள்பார்வையிடுதல் விண்ணப்பம்</string>
    <string name="max_loan_for">அதிகபட்ச கடன்</string>
    <string name="otp_resend_success">otp வெற்றிகரமாக அனுப்பப்பட்டது</string>
    <string name="logout">வெளியேற</string>
    <string name="my_profile_details">எனது சுயவிவரத் தகவல்கள்</string>
    <string name="trans_no">பரிவர்த்தனை எண்</string>
    <string name="title_payment_receipt">கொடுப்பனவு ரசீது</string>
    <string name="save_receipt_as_screenshot">ரசீதை ஸ்கிரீட்டாக சேமி</string>
    <string name="back_to_home">மீண்டும் வீட்டுக்கு</string>
    <string name="date">தேதி</string>
    <string name="amount_paid">செலுத்தப்பட்ட தொகை</string>
    <string name="payment_type">பணம் செலுத்தும் வகை</string>
    <string name="failed_trans_title">பரிமாற்ற விவரங்கள் செயலிழந்தது</string>
    <string name="try_again">மீண்டும் முயற்சி செய்</string>
    <string name="title_pawn_ticket">பகடட் டிக்கெட்</string>
    <string name="scheme">திட்டம்</string>
    <string name="pawn_ticket">பகடட் டிக்கெட்</string>
    <string name="enter_password">கடவுச்சொல்லை உள்ளிடு</string>
    <string name="select_lang">மொழியை தேர்ந்தெடு</string>
    <string name="failed_trans_no">தவறிய பரிவர்த்தனை இல</string>
    <string name="payment">கட்டண</string>
    <string name="enter_mpin">mpinஐ உள்ளிடவும்</string>
    <string name="my_gold">என் தங்கம்</string>
    <string name="email_id">மின்னஞ்சல் ஐடி</string>
    <string name="payment_success">கொடுப்பனவு வெற்றி</string>
    <string name="change_password">கடவுச்சொல்லை மாற்றவும்</string>
    <string name="change_pin">mpinஐ மாற்றவும்</string>
    <string name="mpin_updated">mpin வெற்றிகரமாக புதுப்பிக்கப்பட்டது</string>
    <string name="password_updated">கடவுச்சொல் வெற்றிகரமாக புதுப்பிக்கப்பட்டது</string>
    <string name="save">சேமி</string>
    <string name="confirm_logout">வெளியேற உறுதிசெய்</string>
    <string name="yes">ஆம்</string>
    <string name="no">இல்லை</string>
    <string name="payment_failed">பணம் செலுத்துதல் தோல்வியுற்றது</string>
    <string name="receipt_saved">ரசீது வெற்றிகரமாக சேமிக்கப்பட்டது</string>
    <string name="rate">விகிதம்</string>
    <string name="invalid_login_credential">தவறான பயனர் பெயர் அல்லது கடவுச்சொல்</string>
    <string name="exit_msg">வெளியேறுவதற்கு மீண்டும் அழுத்தவும்</string>
    <string name="upi">பிதாம் உi</string>
    <string name="amount_updated">பகுதி அளவு வெற்றிகரமாக புதுப்பிக்கப்பட்டது</string>
    <string name="final_settlement_amount">இறுதி நிலவரித் தொகை</string>


    <string name="onetime_registration">ஒரு முறை பதிவு</string>
    <string name="cus_name">வாடிக்கையாளர் பெயர்</string>
    <string name="bankno">வங்கி கணக்கு எண்.</string>
    <string name="ifsc">IFSC குறியீட்டை உள்ளிடவும்</string>
    <string name="bankname">வங்கி பெயர்</string>
    <string name="dist_name">மாவட்ட பெயர்</string>
    <string name="state_name">மாநில பெயர்</string>
    <string name="account_type">கணக்கு வகையைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
    <string name="upload">பதிவேற்று</string>
    <string name="add">கூட்டு</string>
    <string name="reviewneft">விவரங்களை மதிப்பாய்வு செய்யவும்</string>
    <string name="terms_condition">விதிமுறைகளும் நிபந்தனைகளும்</string>
    <string name="enter_otp_onetime">OTP முதல் ஒரு முறை பதிவு செய்ய உள்ளிடவும்</string>
    <string name="accept_terms_condition">நான் விதிமுறைகளையும் நிபந்தனைகளையும் ஏற்றுக்கொள்கிறேன்</string>
    <string name="account_type_review">கணக்கு வகை</string>
    <string name="termsandcond">பொதுத் தகவல்:

1. மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்கக் கடன் போர்ட்டல் மூலம் ஆன்லைன் தங்கக் கடன் வழங்கல் சேவைகளைப் பெறுவதற்கு, நீங்கள் தங்க ஆபரணங்களை டெபாசிட் செய்ய விரும்பும் கிளையில் பதிவு செய்ய வேண்டும்.

2. மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் நிறுவனத்திடமிருந்து அங்கீகாரம் பெற்ற பின்னரே எங்கள் ஆன்லைன் தங்கக் கடன் வழங்கல் சேவைகளை நீங்கள் அணுக முடியும்.

3. பரிவர்த்தனை செய்வதற்காக அல்லது கணக்கு நிலுவைகளைப் பார்ப்பதற்காக மணப்புரம் வாடிக்கையாளர் சேவைகள் போர்ட்டலில் உங்கள் கணக்கை அடிக்கடி கண்காணிக்க நாங்கள் உங்களை அழைக்கிறோம். உங்கள் கணக்கு தொடர்பான எந்தவொரு தகவலிலும் ஏதேனும் முரண்பாடு இருப்பதாக நீங்கள் நம்பினால், தயவுசெய்து அதை மின்னஞ்சல் அல்லது கடிதம் மூலம் கிளை மேலாளரின் கவனத்திற்கு கொண்டு வாருங்கள்.

4. மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்கக் கடன் போர்ட்டல் மூலம் ஆன்லைன் தங்கக் கடன் வழங்கல் சேவைகள் தொடர்பான அனைத்து கொடுப்பனவுகளும் பதிவு செய்யும் போது நீங்கள் உறுதிப்படுத்திய வங்கிக் கணக்கில் வழங்கப்படும்.,.

5. பதிவு செய்யும் நேரத்தில் உங்கள் மொபைல் எண் எங்கள் கிளை அதிகாரிகளால் ஒன் டைம் பாஸ்வேர்ட் (OTP) மூலம் சரிபார்க்கப்படும், மேலும் பதிவு செய்யும் போதும் அடுத்தடுத்த அனைத்து ஆன்லைன் தங்கக் கடன் வழங்கல்களின்போதும் உங்கள் பதிவு செய்யப்பட்ட மொபைல் எண்ணுக்கு OTP அனுப்பப்பட்டு உறுதிப்படுத்தப்படும்.

பாதுகாப்பு:

1. பாதுகாப்பை உறுதி செய்வதற்கும், இந்த சேவைகளில் ஏதேனும் அங்கீகரிக்கப்படாத அணுகலைத் தடுப்பதற்கும் கிடைக்கக்கூடிய தொழில்நுட்பத்தை மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் நியாயமான முறையில் பயன்படுத்தும். மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்க கடன் சேவை போர்டல் வெரிசைன்-னால் சான்றிதழ் பெற்றது. 128-பிட்

எஸ்எஸ்எல் குறியாக்க தொழில்நுட்பத்துடன் இருவழி தொடர்பு பாதுகாக்கப்படுகிறது என்பதே இதன் பொருள், இது பரிமாற்றத்தின் போது தரவின் ரகசியத்தன்மையை உறுதி செய்கிறது.

2. எந்த நேரத்திலும் எங்கிருந்தும் “மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்க கடன் போர்ட்டலை” அணுக உங்களை வரவேற்கிறோம்.

3. கணினியிலிருந்து கடவுச்சொல்லை மீட்டெடுக்க வழி இல்லை. எனவே ஒரு வாடிக்கையாளர் தனது கடவுச்சொல்லை மறந்துவிட்டால், அவர் / அவள் கடவுச்சொல்லை “கடவுச்சொல்லை மறந்துவிட்டேன்” (ஃபர்காட் பாஸ்வேர்ட்) தெரிவைப் பயன்படுத்தி மீட்டமைக்க முடியும்.

மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் விதிமுறைகள்:

1. வாடிக்கையாளர்களிடமிருந்து பெறப்பட்ட அனைத்து கோரிக்கைகளும் பின்நிலை செயல்முறையை பூர்த்தி செய்ய உள்நுழையப்பட்டு, அவை கிளையில் பதிவு செய்யப்பட்ட நேரத்திலிருந்து செயல்முறைக்கு வரும்.

2. இந்தியாவில் ஐ.எம்.பி.எஸ் (உடனடி கொடுப்பனவு சேவை) விதிமுறைகள் உள்ளிட்ட சாதாரண வங்கி பரிவர்த்தனைகளுக்கு பொருந்தும் விதிகள் மற்றும் விதிமுறைகள் இந்த போர்டல் மூலம் மேற்கொள்ளப்படும் பரிவர்த்தனைகளுக்கும் பொருந்தும்.

3. மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்க கடன் போர்டல் சேவையை உரிமை என்ற அடிப்படையில் கோர முடியாது.போர்டல் சேவையை உரிமை என்ற அடிப்படையில் கோர முடியாது. மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் வாடிக்கையாளர்களுக்கு முன் அறிவிப்புடன் எப்போது வேண்டுமானாலும் இதை சமயோசிதமான சேவையாக மாற்றலாம்.

4. "மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்கக் கடன் போர்ட்டலில்" வழங்கப்படும் சேவை விதிமுறைகளை (விதிமுறைகள் &amp; நிபந்தனைகள்) அல்லது சேவைகளை மாற்றுவதற்கான உரிமையை மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் கொண்டுள்ளது. மாற்றங்கள் இணையதளத்தில் அறிவிப்பு மூலம் வாடிக்கையாளர்களுக்கு அறிவிக்கப்படும்.

5. மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்கக் கடன் போர்ட்டலைப் பயன்படுத்தத் தேவையான உலாவிகள் போன்ற இணைய மென்பொருள்களைப் பற்றி அவ்வப்போது மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் அறிவுறுத்தும். இந்த இணைய மென்பொருளின் அனைத்து பதிப்புகளையும் ஆதரிக்க மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ்

லிமிடெட் தரப்பில் எந்த கடப்பாடும் கொண்டிருக்கவில்லை. வாடிக்கையாளர் தனது மென்பொருள், வன்பொருள் மற்றும் இயக்க முறைமைகளை அவ்வப்போது தனது செலவில் மேம்படுத்த வேண்டும், மேலும் மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் வாடிக்கையாளரின் மென்பொருள், வன்பொருள், இயக்க முறைமைகளை ஆதரிக்க எந்தக் கடப்பாட்டையும் கொண்டிருக்கவில்லை, மேலும் அவையாவும் வாடிக்கையாளரின் முழுப் பொறுப்பாகும்

6. மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட், அதன் சொந்த விருப்பத்திற்கேற்ப, வாடிக்கையாளர்களுக்கு முன் அறிவிப்புடன் இந்த ஏற்பாட்டை மாற்றியமைக்கவோ / திருத்தவோ / திரும்பப் பெறவோ சுதந்திரம் உண்டு.

வாடிக்கையாளரின் கடமைகள்:

1. மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட்டில் பதிவுசெய்யப்பட்ட பயனர்பெயர் மற்றும் கடவுச்சொல் தொடர்பாக ரகசியத்தை பராமரிக்க வேண்டிய கடமை வாடிக்கையாளருக்கு உள்ளது. செல்லுபடியாகும் பயனர்பெயர் மற்றும் கடவுச்சொல்லைப் பயன்படுத்தி உள்நுழைவது வாடிக்கையாளரால் மட்டுமே தொடங்கப்பட்ட செல்லுபடியாகும் அமர்வு என்று மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஊகம் உரைக்கிறது.

2. செல்லுபடியாகும் அமர்வின் மூலம் செயல்படுத்தப்படும் பரிவர்த்தனை மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் பதிவுசெய்த வாடிக்கையாளர் செய்ததாகக் கருதப்படும், மேலும் அவர் / அவள் அதற்கான பிணைப்பினை கொண்டிருப்பர்.

3. மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்கக் கடன் போர்டல் படி அனைத்து ஆன்லைன் தங்கக் கடன் வழங்கல்களும் வாடிக்கையாளரின் பதிவு செய்யப்பட்ட வங்கி கணக்கில் மட்டுமே செயல்படுத்தப்படும். வங்கி கணக்கு விவரங்கள் தொடர்பான ஏதேனும் மாற்றங்கள் ஏற்பட்டால், அதுவே வாடிக்கையாளரால் நிறுவனத்திற்கு தெரிவிக்கப்பட வேண்டும், மேலும் நிறுவனத்தின் பதிவுகளுக்குள் மாற்றப்பட வேண்டும்.

4. மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்கக் கடன் போர்டல் படி அனைத்து ஆன்லைன் தங்கக் கடன் வழங்கல்களும் வாடிக்கையாளரின் பதிவு செய்யப்பட்ட மொபைல் எண்ணுக்கு அனுப்பப்படும் OTP உறுதிப்படுத்தலை எடுத்துக்கொள்வதன் மூலம் செயல்படுத்தப்படும். பதிவுசெய்யப்பட்ட மொபைல் எண்ணில் எந்த மாற்றமும் இருப்பின் அது தெரிவிக்கப்பட்டு மணப்புரம் பதிவுகளில் புதுப்பிக்கப்பட வேண்டும்.

5. எந்தவொரு சட்டவிரோத செயல்களின் மூலமும் “மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்க கடன் போர்ட்டலை” அணுக வாடிக்கையாளர் முயற்சிக்கவோ மற்றவர்களை அனுமதிக்கவோ மாட்டார்.

6. செல்லுபடியாகும் அடமானச் சீட்டு மற்றும் விதிமுறைகள் மற்றும் நிபந்தனைகள் ஆகியவை பயனர் ஐடி மற்றும் கடவுச்சொல்லை உருவாக்கும் நேரத்தில் மணப்புரம் ஃபைனான்ஸில் பதிவுசெய்யப்பட்ட வாடிக்கையாளரின் மின்னஞ்சல் ஐடிக்கு அனுப்பப்படுகின்றன. அனைத்து தகவல்தொடர்புகளும் மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் மூலம் மேற்கூறப்பட்ட மின்னஞ்சல் ஐடி வழியாக மேற்கொள்ளப்படும்.

பயனரின் பொறுப்பு :

1. பின்வருவன போன்ற விதிமுறைகளை மீறியிருந்தாலோ அல்லது தன்னுடைய கவனக்குறைவான செய்லகளால் இழப்பை ஏற்படுத்தியிருந்தாலோ பயனரே அவரது கணக்கில் / கணக்குகளில் அங்கீகரிக்கப்படாத எந்தவித இழப்பிற்கும் பொறுப்பாவார்

:

· மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்க கடன் போர்டல் கடவுச்சொல்லின் எழுதப்பட்ட அல்லது மின்னணு பதிவை வைத்திருத்தல்

· எந்தவொரு சிறுவர், நிறுவன ஊழியர்களும் மற்றும் / அல்லது நியாயமான நேரத்திற்குள் அத்தகைய வெளிப்படுத்தல் பற்றி நிறுவனத்திற்கு தெரிவிக்க தவறியவை உள்ளிட்ட மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்கக் கடன் போர்டல் கடவுச்சொல்லை வெளியிடுவதைத் தடுப்பதற்கான அனைத்து நியாயமான நடவடிக்கைகளையும் வெளிப்படுத்த அல்லது மேற்கொள்ள தவறுவது.

2. மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்கக் கடன் போர்ட்டலில் அங்கீகரிக்கப்படாத அணுகல் அல்லது தவறான பரிவர்த்தனைகள் குறித்து நியாயமான நேரத்தில் மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் நிறுவனத்திற்கு தெரிவிக்காதது, இயற்கை பேரழிவு, வெள்ளம், தீ மற்றும் பிற இயற்கை பேரழிவுகள், சட்ட கட்டுப்பாடுகள், தொலைத்தொடர்பு வலையமைப்பு அல்லது இணையம் அல்லது பிணைய செயலிழப்பு, மின் முறிவு அல்லது யுபிஎஸ் முறிவு, மென்பொருள் அல்லது வன்பொருள் செயலிழப்பு மற்றும் அல்லது பிழை அல்லது மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட்டின் நியாயமான கட்டுப்பாட்டிற்கு அப்பாற்பட்ட வேறு எந்த காரணத்திற்காகவும் மேற்சொன்ன

காரணங்களுக்கு மட்டுமல்லாமல் வேறு எந்த காரணத்திற்காகவும் மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்கக் கடன் போர்டல் அணுகல் விரும்பிய முறையில் கிடைக்கவில்லை எனில், எந்த சூழ்நிலையிலும், வாடிக்கையாளருக்கு மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் பொறுப்பேற்காது. பயனரைத் தவிர வேறு எந்த நபரும் கணக்கை ஹேக் செய்வதால் ஏற்படக்கூடிய எந்தவொரு இழப்புக்கும் அல்லது சேதத்திற்கும் மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் எந்த வகையிலும் பொறுப்பேற்காது, இது சர்வதேச அளவில் ஏற்றுக்கொள்ளப்பட்ட ‘சைபர் தொடர்பான குற்றத்தின்’ வரையறைகளுக்கு பொருந்துகிறது. எந்தவொரு சேதமும் வருவாய் இழப்பு, முதலீடு, உற்பத்தி, நல்லெண்ணம், லாபம், வணிகத்தின் குறுக்கீடு ஆகியவற்றை அடிப்படையாகக் கொண்டதா என்பதைப் பொருட்படுத்தாமல், அத்தகைய சேதங்கள் நேரடி, மறைமுக, தற்செயலான, விளைவு மற்றும் அல்லது எந்தவொரு தன்மை அல்லது இயல்பின் வேறு எந்த இழப்பும் பயனரால் அல்லது வேறு எந்த நபராலும் ஏற்பட்ட எந்தவொரு சேதத்திற்கும் எந்தவொரு சூழ்நிலையிலும் மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் பொறுப்பேற்காது.

3. மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் மூலமாக எந்த நேரத்திலும் ஏற்பட்ட, இப்போது இருக்கும், பாதிக்கப்பட்டிருக்கும் அல்லது மணப்புரம் ஆன்லைன் தங்கக் கடன் போர்ட்டலிற்கு வழங்கியதன் விளைவாக அல்லது அதன் விளைவாக ஏற்பட்ட விளைவினால் அல்லது மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் நல்ல நம்பிக்கையுடன் வாடிக்கையாளரால் வழங்கப்படும் எந்தவொரு அறிவுறுத்தலுக்கும் நடவடிக்கை எடுக்க மறுப்பது அல்லது தவிர்ப்பது போன்ற அனைத்து செயல்கள், உரிமைகோரல்கள், கோரிக்கைகள், நடவடிக்கைகள், இழப்புகள், சேதங்கள், விலைப்படிகள், கட்டணங்கள் மற்றும் செலவுகள் ஆகியவற்றிற்கு எதிராக வாடிக்கையாளர் மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் பாதிப்பில்லாமல் வைத்திருப்பார்.

செய்யக்கூடியவை &amp; செய்யக்கூடாதவை:

1. வாடிக்கையாளர் அவரது பயனர் ஐடி மற்றும் கடவுச்சொல்லை கண்டிப்பாக ரகசியமாக வைத்திருக்க வேண்டும், வேறு எந்த நபருக்கும் அதை வெளியிடக்கூடாது. இந்த நிபந்தனையை பின்பற்றாததால் வாடிக்கையாளருக்கு ஏற்படும் எந்தவொரு இழப்பும் அவரது அபாயம் மற்றும் பொறுப்பிற்குட்பட்டதாகும், மேலும் மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் எந்தவொரு வகையிலும் பொறுப்பேற்காது.

2. “மணப்புரம் ஃபைனான்ஸ் லிமிடெட் ஆன்லைன் தங்க கடன் போர்டல்” சேவைகளுக்காக வாடிக்கையாளர் அவர்களுக்கான கடவுச்சொல்லை சுயாதீனமாக தேர்வு செய்யலாம். முன்னெச்சரிக்கை நடவடிக்கையாக, இயல்பான பொதுவான கடவுச்சொல், பெயர், முகவரி, தொலைபேசி உறுப்பினர், ஓட்டுநர் உரிமம், பிறந்த தேதி போன்ற யூகிக்கக்கூடிய அல்லது மோசமான தனிப்பட்ட தரவினை கடவுச்சொல்லாக அமைப்பதை தவிர்ப்பது சிறந்ததாகும். அதேபோல், கடவுச்சொல்லை எழுதி வைத்துக்கொள்வதை விட நினைவில் வைத்துக்கொள்வது நல்ல பழக்கமாகும்.

3. செல்லுபடியாகும் அமர்வின் போது கணினியைக் கவனிக்காமல் அப்படியே வைத்துவிட்டு போவது பாதுகாப்பாக இருக்காது. இது கணக்கு பற்றிய தகவல்களை மற்றவர்கள் அணுகுவதற்கு மத்யஸ்தம் செய்வதற்கான இடம் கேரளாவில் இருக்கும்.

பொது:

இந்த ஏற்பாட்டிலிருந்து எழும் அல்லது அதன் வழியாக நிகழும் அனைத்து சர்ச்சைகள், வேறுபாடுகள் மற்றும் / அல்லது கோரல்கள், நடைமுறையில் இருக்கையில் அல்லது அதன் பின்னர், மத்தியஸ்தம் மற்றும் சமரசச் சட்டம், 1996, அல்லது அதன் எந்தவொரு சட்டரீதியான திருத்தங்களும் நிறுவனத்தால் நியமிக்கப்பட வேண்டிய தனிப்பட்ட மத்யஸ்தரால் நடுவர் மன்றத்திற்கு பரிந்துரைக்கப்படும் மத்தியஸ்தர் மூலமாக தீர்த்துவைக்கப்படும். அத்தகைய தனிப்பட்ட மத்யஸ்தரால் வழங்கப்பட்ட தீர்ப்பானதே இறுதியாகும் என்பதோடு கடன் வாங்குபவர் மற்றும் நிறுவனத்தின் மீதும் பிணைக்கப்பட்டிருக்கும்.

மேற்கூறிய விதிமுறைகள் மற்றும் நிபந்தனைகளை நான் பெற்றுள்ளேன், படித்துள்ளேன், மற்றும் / அல்லது சுயாதீனமாக மேற்கூறிய விதிமுறைகளையும் நிபந்தனைகளையும் எனது வட்டார மொழியில் துல்லியமாக மொழிபெயர்க்கப்பட்டு, எனக்கு திருப்தியளிக்கும் வகையில் முற்றிலும் முழுமையாக புரிந்து கொண்டேன் </string>


</resources>